Toast box係咪最廢既連鎖食店

1。選擇小 餐蛋面 茶記不如
2。貴 餐蛋麵連凍飲 42
3。份量小 食完好似無食
4。味道差 啲野重味精到

垃圾食店！！

屌你老母 新加坡就好地道好大眾好好食
黎到香港間野垃圾到blacklist永無下次